{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100491",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페사선"
    },
    "text": "12月13日から17日まで冬休みのため休業日です。 営業時間は土曜日は12:00から22:00までで、日曜日と月曜日は休業日です。 金曜日は12:00から22:00まで営業しており、火曜日から木曜日までは12:00から22:00まで営業しています。 メニューは多様にご用意しております。 エスプレッソは4,000ウォンで、生イチゴラテは6,500ウォン、ナリズカ抹茶クリームラテは5,500ウォン、ヨモギクリームラテは5,500ウォン、デカフェアメリカーノは4,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、フラットホワイトは4,500ウォン、手作りバニラビーンラテが5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日は12:00から22:00までで、金曜日は12:00から22:00まで、火曜日から木曜日までは12:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "冬休みはいつからいつまでですか？",
            "answer": "冬休みは12月13日から17日までです。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は日曜日と月曜日です。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "生イチゴラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナリズカ抹茶クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナリズカ抹茶クリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギクリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りバニラビーンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りバニラビーンラテは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 368
    }
}